［公投］應唔應該衝到佢再開槍

我要攬炒 一句講哂唔回應就繼續升級
打完遊擊唔開槍都散水 不流血不被捕

好明顯睇到政府依家唔同示威者對峙唔清場
冇衝突畫面試圖降溫
好大機會想平安過渡十一國慶

但另一方面衝嘅代價好高
現場就中槍、毆打
被捕就告暴動
拘留期間不人道對待

不被捕最重要

一眾冷氣軍師有咩睇法

衝都唔割

千其唔好系列：
麻包袋、禍必及妻兒、酷刑

10.1送大禮 唔好送頭住

口號抗暴啦你
咁耐得個講字又唔見你做
真係開拖邊個去承擔後果

呢家玩水槍

我想推到你第一個衝先

不受傷都係其次，不被捕最重要
一被捕冇受傷都變受傷，屌你黑警濫用暴力，行私刑

先不被捕 睇定d再算

得啦大隻字
最好勇武派出親嚟就自拍開post簽到證明自己有份衝

投你老母。現場估計風險，自行決定。

可唔可以由貼黑警罪證係佢地屋企樓下開始做起?
麻包袋等等都可以緊隨其後

中左槍你點走

其實勇武目的做到，就係世界注視香港，唔通真係以為可以打贏黑警咩

全民賀蟈慶

假如發生係西環又如何？

回錯

和勇一齊撐

連登討論不嬲都係參考下
唔通叫衝就要肉身擋子彈咩

睇下有冇大隊
不過個人認為西上環地勢麻麻
721 728都係走唔切送頭